第182嘅個案50歲女士：潛伏期間在蘭桂坊與多名友人一夜情

50路正呀

另一個post話係fake news wo

淫婦

50歲仲未乾水

點會自爆話同多名友人一夜情
一睇就知fake

有人po圖

Fake

呢張原圖係咩?